其實你地係咪好想所有手足死

現場又報手足位置係邊

做緊咩又講

逃生路線又講

你地有冇諗過有人因為你多手多口而被捕？ 你良心過唔過得去

咪撚以為咩加密冇人知 害撚死人喇

冇人想知去向冇人想知點走 靜靜地贏得唔得

你地知唔知入面既人有幾絕望，咁樣講哂出黎係想點？你坐係屋企happy緊果時有冇諗過理大既手足！

未瞓嘅一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

游繩唔係bbc live先爆出黎咩
下水道唔係報左消防先知咩